公司d同事原來一直做左選民都冇投票

尋日佢地開始問投票既程序係點
終於都行出佢地第一步
佢地都係懶得參與遊行的沉默黃絲
希望今次真係反擊成功

24就知咩人先係主流民意

早D去投~

沉默黃定沉默藍先

唔樂觀
35歲以上多太多人
對方一樣好多係新投票

更加要拉票啦仲吹淡風鬼撚到癲

唔好太樂觀
當年雨革後民主派既票冇爆炸性增長
建制狗都多左好撚多票
而家打到戰爭咁
難免好多傻閪選擇幫港共打柒我地

我驚係阻番工行動令佢覺醒

唔樂觀, 有班所謂淺黃平日鬧黑警大大聲, 唔出嚟(和理非活動)都算, 叫佢星期日投票, 就話嗰日去咗旅行(知佢10月先訂機票, 唔係一早book咗嗰種)
不過我都唔會放棄佢地, 會繼續努力希望佢有變真黃嘅一日, 因為共產黨教嘅: 團結次要敵人

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

葛博士

雨傘後先申請做選民 大家要比信心後生仔

種票+換票箱

日日都係傾黃野
佢帶住2個細唔想去遊行
其實係懶啫

屌啊 佢係咪痴撚線啊
呢種人仲衰撚過藍絲
公司逼住要去外國出trip都話 去玩唔去投票?
旨意佢地死得啦 得把死人口 少少力都唔撚肯出 對唔對撚得住我地d手足
佢地自己第時比中共逼佢地含撚唔撚緊要啊 佢令到我地錯估形勢事大
同逃兵 叛軍有咩分別
好撚彩 暫時都係藍果邊比教多呢d自私撚
呢d冇用既人 一個都嫌多

懶得參與遊行的沉默黃絲